[三分天下] 勇武同和理非都係黃，但另一邊要佢分藍同紅

天下三分係最有利嘅局勢
五年前輸就係分成泛民、本土、建制
今次泛民本土又好，勇武和理非又好，已經無分裂嘅本錢

相反，對家近幾年係慢慢分裂

要好清楚概念：
黃絲愛自由民主，普選特首；
藍絲愛經濟民生，支持維持一國兩制現狀，以選舉委員會選特首；
紅絲愛國，支持一國一制。

好多撐警藍絲其實唔係真係咁愛國，尤其係同佢地講一國一制會驚，佢地只係想出面唔好亂，保住自己咁多年搵嘅錢。

紅絲就真心愛國，食支那食物飲支那飲品，會批鬥藍絲用外國名牌，會批鬥藍絲旅行去日本。紅絲眼中黃藍都係港獨分子。

藍絲會驚黃絲同紅絲影響社會安定，對藍絲而言只係想一切盡快結束，心底裡其實唔敢表態應該一國一制定兩制。

記住，要天下三分

分化敵人 要紅藍之間都有矛盾 咁先有機漁人得利

推

我地嘅 effort 唔應該係分裂和理飛同勇武

而係要藍絲紅絲徹底咁分裂

藍絲愛錢不愛國
紅絲愛國不愛錢

推

要做文宣分紅藍

仲有好多白痴認為黃絲唔愛黨就等於唔愛國。